係Ubisoft做過野 你問我答

點解ubisoft咁黃

點解可以咁撚多bug

做咩？？

因為有好像我呢班人咁係公司

做3D

唔知,不過見過有人事部話電腦唔知點解開唔到機走去搵寫程式既人去搞,搞到無我專心工作

最鐘意ub邊隻game

watch dog

啲人成日笑ubi多bug, 你會唔會好傷心

Server個薯仔幾耐換一次

平時係邊度番工?

想幫手整game
要咩學歷

我都有份笑

唔好話server,有時公司個網都會成層死

Ubi內部既人係咪都會整ubi薯仔server meme

邊到有得買果隻bug 杯

想送比朋友

要成日OT咁慘?

你答錯人
你應該係答緊#3

有冇d game code可以派

ubi game重複性極高
支線任嗰嗰一鳩樣

用咩software整3d？

邊個整嘅

點解要開係旅遊台